異性緣唔好可以點解決

異性緣麻麻，冇乜男仔鐘意自己咁，好想知係咩原因，好想可以試下拍拖，唔知關唔關本身社交圈子同個性事。以前中學讀女校，人又肥，加上個人特別冇自信，見到男仔就會好撚緊張。到上左U減左肥對自己有返啲自信，自問個樣未算好樣衰，但都仲係會好自卑，無論對自己外表定言行談吐都覺得好差，一對住好多人就會變得好靜，搞到個人氣場好弱，我都想個人外向啲爽朗啲。但個人天生尷尷尬尬，一緊張就會表露晒係個樣，所以都明其他人見自己個樣咁玩唔埋，都冇興趣識自己。

有冇巴絲賜救下相處之道，就算唔係追男仔都好，點先令你地覺得相處舒服啲？

落酒吧俾狗公溝
接觸多啲男人就有晒自信

一大班去玩果陣 搭住一兩個好熟嘅fd去玩
即係同佢地相處你會自在嘅 咁樣睇下會唔會自在D

俾你追下我

唔太得㗎巴打，我份人好鬼怕醜，去啲咁多男仔嘅地方會好唔自在，同埋驚俾人玩，我好易沉船

1. 練大隻
2. 練下聲，講野大聲有中氣會好好多

都好似唔錯，雖然試過但focus左同班fd圍埋玩

我都係 唔敢識男仔 會覺得好老尷

絲打試吓相處自然少少好似當一般frd咁
岩傾就自然會發展落去 寜缺勿濫

巴打唔好玩我啦，女追男隔層紗㗎，何況我係粒奇毒無比嘅毒絲

咁你冇無同班fd講下你d問題 等佢地打下support

做開運動係唔同啲，追女仔一定work！

係吖絲打真係好煩惱，仲要俾人誤會自己高鬥，其實佢都唔知我幾渴望

我都好羨慕依種關係㗎，都真係要改改個心態識男仔，仲想有個好好傾嘅男性朋友，希望會遇到

又話想練習

佢地都幫唔少嘅，係時候要靠自己跳出comfort zone!!感謝巴打過招吖

學下打扮，我中學有D唔靚既女仔升左上大專打扮多左。自信左變得yo咗，自然有仔

都係好方法，有排鐘意扮靚返學，個人真係有返啲自信。可惜都錯過晒了，今年final year仲要無限期延課

唔緊要既。慢慢尼機會實有比返D自信就可以架喇，加油絲打

真

飲左酒先落 真係得

絲打毒應該係優點嚟

好簡單，去整容汁靚個樣就自然有異性緣

異性緣關冇男仔鐘意你咩事